呢間餐廳D花牌咁得意嘅

我絕對有理由相信呢間餐廳一係就有背景人士開，一係開餐廳連收陀地都要送花牌保証你生意興隆

🤔🤔

轉撈正行

不如你思考下先再開post?

咩呀 送黎屈錢架wo

正常人創業都唔會夠薑係呢啲地方開啦

正路都係背景人士開

要收陀地洗撚送花牌咩, 日日黎搞你, 你自動比錢啦